Для прозрачных пиконов 220x132 за основу взята [коллекция с форума GI club](https://giclub.tv/index.php?topic=10816.0)

[Видео-инструкция по созданию прозрачных пиконов размером 220х132 в Adobe Photoshop СС 2019](https://youtu.be/xltlZ8oFcmQ).

Находим картинку с логотипом канала, предпочтительно в формате png. Если нет в png, ищем любую, потом в Photoshop'е вырежем интересующий нас логотип.

Я сделал инструкцию на примере найденной в Интернете картинки в формате jpg. Редактируем, как нам нужно, экспортируем в формате png 8 бит и все.
Если сохранить как 32 битную, то в списке каналов будет виден черный фон.